拆黨鐵 好可能弊多過利

雖然黨鐵今日係真係非常之仆街
但如果聽日拆站嘅話
就畀足理由黨鐵玩封站
到時聽日嘅手足就未必可以周圍be water

而且到時政府就大條道理入示威者阻住社會運作
又話9月開學乜乜乜地鐵壞咗大家唔方便

Sorry我真係潑咗冷水
我都知大家眼火爆
但拆黨鐵呢樣嘢的確發洩多個有利

一係呢就拆佢總部
一係呢就君子報仇十年未晚
總之個人認為依加時機唔啱啦

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌 係咪都封架啦

咁幾時係時機？
今晚單野人神共憤
咁都無嬲既唔係人黎

其實今日已經證明咗唔可以再亂去周圍Be Water
班狗入得一次就會有第二第三次 要諗諗對策

CLS，咁政府依家係未話你示威者幫咗香港經濟呀？

佢要屈你有幾難呀？依家政府乜嘢做唔出？乜嘢大話講唔到？

拆鐵最快最便捷，同時幫埋9-2/3大罷，仲要防不勝防。道德撚嘅包袱幾時先放得低！！！

佢九龍灣總部係死位
拆黎有咩用？

搞又封唔搞又封

屌 到宜家仲要理政府講乜咩
be water 如果搭港鐵be到water就唔會有今晚既事啦
十年未晚 等左幾撚耐呀
恨不得宜家就去拆晒d閘機佢啦
反正都係俾狗免費搭

黨鐵出賣港人
拆站又會係比你講到只係發洩？

君子報仇 十年未晚
香港仲有無10年呀? 屌你

全民跳閘運動
香港人，可以應承我嗎？

但係個大仆街唔係黨鐵嘛
係啲狗最仆街
啲怒氣好似擺錯位
對向政權 對向啲狗

拆閘姐 其他野冇事就得啦

仲用黨鐵be water？
依家見人即停車唔開

仲用黨鐵？

你唔撚係仲信港鐵呀？
仲靠港鐵be water 不如你自己行入狗屋自首算啦

啱
跳閘個成本效益仲高

今日狗鐵都已經全線封晒咁濟啦

係咪都封㗎喎

Btw...我唔會推你po

on9
佢封站唔需要理由

何況你要搞鳩吉野家
你會打佢總公司定係分店

黨鐵都唔係靠交通費賺錢，呢啲對高層不痛不癢

樓主係唔係on9

係唔係都封 係唔係都打嫁啦

拆青衣。佢係總指揮

黨鐵話封就封 有咩分別？

係

大膽估計

警察已經睇晒全部地鐵cctv

小心

唔會影響封唔封站
好似尋晚咁
防暴入車廂打人 打埋普通市民

下次肯定一有防暴就封站
即使唔係一早就封
好似今次咁 係可以冇預警下就封站

應該係
Sor

千祈唔好用屋企廁所鹹水倒落儀器同上車嗰時滴濕路軌呀

拆閘機 佢咪試下全線唔開車
變相助攻三罷

點都封架啦

白痴
佢係唔係都封架啦

你都on撚9

聽日機場封鐵又封路

睇你地點走

諗定逃生路線啦

打政權手腳又唔係對準政權?

咁跳囉
我搭開東鐵線唔敢跳
今日搭市區紅色線跳第一次真係覺得擺脫道德枷鎖, 做咗樣合符公義既嘢
係真真正正既不合作運動

正解

不推文回覆
咪撚再推

咪撚推啊

罷買港鐵範圍內商店既野
黨鐵最大收入係舖租
之後就係罷搭

香港人就係咁，左右權衡最後唔撚做
托柒？

記得包實D CCTV會捉人 今日睇LIVE個細蚊仔著件公仔衫 書包藍色 咁樣好易送頭

講到好似你唔拆佢就唔封
成日講理由理由，理你老母咩
2014唔好衝唔好比藉口清場d fd？
佢係唔係都搞鳩你架啦

屌你老母

哂L氣la, 呢個時候仲覺得黨鐡會俾你走, 同埋幾時無大條道理入示威者數, 遲D機件故障都入落反佔中數ga la, 就好似5年前間舖無人幫襯都係因為佔中咁on9
721 < 831

點解樓主呢類人無處不在

爆八達通拍卡器良就得好啦 有話拆其他嘢咩?

拆左點會弊？拆到全港鐵無限期關閘同癱瘓機場冇分別